平保

之前邊個笑鳩我，信唔信我坐到 120 蚊

巴打，你真喺坐先好講，好多人狙擊你嫁

係咁E坐吓啦

1093 仲未發芽我都坐咗兩三個月，仲收埋碎股

miss咗1336

2628

今個禮拜100蚊！！！

盤前又發癲

呢隻垃圾

😳真？